都講左咁耐，到底艾力cool點解

你去問軍佬,佢應該識

Yes

我同佢唔熟吖麻

因為艾力好cool

係 壓力箍

識唔識新黎教整掃把唱歌好好聽果個阿SIR

席席bird極

張學友